溫書聽古典音樂真係好正 #love#

溫書啦你！

溫緊

溫書聽baroque

Mozart 正啲

聽開土耳其進行曲

好聽

唔識點溫
唔係死記科

呢個rap版幾正

不過飲咖啡唔認同

綠袖子算唔算古典音樂

有時會聽

+1
唔飲咖啡

聽一陣溫一陣最好